(石塘咀)而家根本成唔到間沾麵舖

由pub咗之後 次次行過都見到條人龍勁長
間唔中溫完書趕完deadline 想落去畀自己食吓好少少嘅野，呢個sem係幾乎唔洗諗食彩

但矛盾嘅係 真心支持佢嘅人客 (例如可能係吸滿幾次印嘅你同我) 都會想佢好生意

=可唔可以變返隱世 真係次次行過想食都食唔到

= 間野咁好生意 以後食唔到都ok 為佢開心

邊間？

後巷

後巷嗰間

彩？

內文唔係有講咩，係呀

沾麵緊係搭兩個站過去食周月啦 十一半落堂過到去啱啱好唔使同啲西裝友逼

係元朗個陣都想食 想到佢有第二間都仲未食

未食過石塘咀個間，元朗個間午市時間都唔洗等好耐

但係咪間舖都係一大陣筍味？

唔知嗰陣係咪筍味 但真係有陣幾臭嘅味

無想像中好食

難食到

兩間我都鍾意，兩間都咁多人
彩我以前去北區一定專程去食
避過lunch hour就唔晒排隊,周月容易點因為無落場

元朗午市開門唔洗等

好似唔係同一個老細 之前不和